中大工程狗：林作係我偶像 賺錢最緊要

條友成日以為自己好好笑，
尋晚拎林作出嚟吹捧，
畀人小到仆街，之後del埋post，
平時唔係好型㗎咩？點解要刪po

林作自己share埋
好撚正呀呢場扯貓尾

咩鳩

恥笑岸鳩

林作都吹捧為偶像 係咪岸鳩

我偶像林作天外有天
屌你老母 真係笑撚死我

既然林作做得佢偶像
咁不如去考paper 123做埋保險狗

香港果然係為錢連同情心都可以冇既地方

重要刪po，點解讚偶像要刪po
中大工程狗葉子健

工程狗仲叫你買益生菌

陶傑都完全無提過林作
應該大家都睇錯左佢
簡直同777一家同班共產黨一樣
拖低晒英國高級學府畢業生水平

奸奸

睇個background都知佢依家好有錢啦

完全係靠牛津食一世老本例子

隻工程狗係咪變左保險狗

最新消息：好似係

件LV定superme都知唔簡單

仲要揸寶馬、戴地通拿，笑你班廢西

工程狗瞓醒未？又星期日啦，可以上連登啦

見到個friend業績第一就收皮 咁你都幾脆弱吓

呢個世界真係天外有天

講搵錢佢肯定唔係最TOP
講樣就最差
講柒佢最多
咁都做到偶像

為中大拜金舊生不顧廉恥可悲

中大工程 我剩係識迷李龍羅同學

今個星期日睇連登仔評論自己

工程狗唔記得今日星期日 又要嘆杯凍奶茶恥笑連登仔？

推到上熱門
恥笑中大工程狗

KOL工程狗葉子健你都唔識？再讀過啦

唔識

佢當年有無拎免費安全瘋

工程狗變保險撚：
幫到人真係好開心

Ird做野未

睇住佢賺900萬但屋企咁撚肉酸都幾過癮

佢都賺夠了 想畀啲公屋窮人賺下

九百萬月入 見到林作都話天外有天睇嚟林作月入幾億

害撚左人都未知

唔抵得呀 quit 連登囉

保險撚格式

頭大身細 有無160?

屌.... 你地真係唔識嫁喎

林作係佢偶像仲讀咩工程，去做保險啦

請停止討論 PR Alert

葉子建本人？

屌你咩 佢打藍球㗎

林作係柒同on9姐，又唔係傷天害理，由佢啦

笑撚死

唔係
但好撚好笑 唔知樓主pr 定真心膠
樓下又一堆真心膠定pr
不過以佢本人既心理質素應該輕鬆過關

葉子建傳心師

葉梓健條撚樣咪當年群開 熱狗御理條柒頭

佢好似己經係

做工程發唔到圍
咪諗住去做保險去呃呃騙騙

工程狗瞓醒：連登仔？我好撚驚呀

畀機會你學下偶像點拆呀傻仔

原來冇del post 但hide鳩咗囉 點解讚偶像都要hide嘅

佢好曲架

做緊啦已經

林作都好曲㗎

推到中大回應

仲笑撚埋袁爸爸 死撚緊今次

佢本身份人係on9 d

但有必要花時間落佢到？

你指中大狗定林作？

其實呢d人都幾撚自卑同自我認同低撚到，樣樣要講日晒比全世界人知做咩，擦存在感

柒到

賣保險嘅都係狗 仲要好多係唔熟唔食

恭喜林作多隻工程狗幫佢打工

擺明係搞緊gag 然後林作條傻仔當真 樓上啲真心膠又當真

佢不知幾enjoy浸淫係每日呢百幾like到

真係Fd嚟㗎傻仔
條工程狗轉咗做保險啦

真心覺得大家真心膠咗

葉仔出名在鳩up派膠 樓豬條認真撚真係唔識架喎

算啦，唔好再幫條友出名，睇落佢似一日到黑想make noise 上位出名賺錢，on9仔自然有天收架啦

咁L多偶像。。又林chok又Brian 車。。。。條友影相永遠著L到自為最貴最勁既黎呃like.....喂，乜做啲野咁Q似幾年前派錢呃飯食個條斃少？？？比啲新意啦

葉仔本人？
派膠都會柒㗎 下世小心啲

係啊本人啊 好多分身添
滿意未 柒左就潛啦

邊個柒咗

陶傑一開始就睇錯人啦

保險狗一定要見一隻笑一隻

保險狗好鐘意充大頭鬼，自己聲稱搵 3 萬，但要洗兩萬請食飯

一邊討論一邊拉，屌保險狗忍唔到口

呢樣真 飯錢有冇得claim

為左要簽單，呢啲錢一定要洗，總之係佢地嘅淨收入減6~7 成就真係落佢袋，計計下仲衰過文員仔

字裡行間睇得出條友痴痴地線

一個正正常常唔洗最top 搵唔搵到3萬thx

咪又係on9當有趣嗰啲白痴仔囉

dse 18分都入到既科收到啲咁既人

一個假膠真on9都要哂時間去狙擊
有野做不如做下Twitter任務好過
呢d post都po出黎 都唔知係LF2定PR狗

又一隻PR想洗白

一日好長好多嘢做㗎 唔好下下唔啱睇就pr啦
但唔啱你睇 又上到熱門喎

究竟有幾多智障搵佢買咗保險

柒撚到 條友出街敢唔敢抬頭？

Bye bye 傻仔

大家唔好推

推

不嬲都係，你用同情心交租黎睇下

lv supreme但間屋咁撚樣

飲得多奶茶生腎石呀

垃圾post, 拉

但你推緊

fb有add呢條友，佢係成日9up玩膠玩曲線，但真係有需要針到佢咁？似樓主私怨撚/pr

明明琴晚上水又有藍絲打人，正經post唔推，推埋啲私怨post

其實只要碌下個葉子健Facebook 就知佢只係同某幾個波台on9一樣，玩膠玩到走火入魔，跟本唔駛哂時間理條on9,陪啲pr堆啲on9 post,有時間做下twitter任，去tvb廣告商派下嬲啦

4日前35度呀，放件淘寶褸出黎把鬼

好 你啱 但一日好長 呢啲煩膠以為自己好撚受歡迎嘅人都要聲討

垃圾都吹奏

咁你仲幫人地宣傳

佢想出名 幫下人 幫到人我都開心

睇唔到有咩問題 其實條友不嬲玩曲

推琴晚上水藍絲打人仲好啦

推到又可以怎樣？

林作都玩曲 我都睇唔到有咩問題

好 幫緊你

有車cam影到琴晚上水追思牆施襲班仆街

唔好侮辱工程

叫得子健
真係勁多on9

鍾意林作嘅究竟有幾戇鳩
真係想知呢條友咩心態個腦裝乜

成日覺得保險同傳銷好似

生物工程?

成個TB咁

認真 有佢碼咩